{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019730",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/AMOMENTO/GM0022103146505/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Flower Half-Zip Long Sleeve - Dark Green"
    },
    "text": "ブランドのAMOMENTOは、アモメント(amomento)というメーカーで作られた商品です。 今シーズンはFW22という商品番号のベルベット素材のハーフジップアップトップが発売されました。 このトップはシグネチャーフラワーパターンが施されており、首の上を半分ほど包むモックネックディテールで快適に着用できます。 特にダークグリーンカラーがポイントになって魅力的な印象を与えます。 このトップは単独で活用できるだけでなく、FLOWER VELVET PANTSとのセットアップでもスタイリングしやすいです。 素材は表地がポリエステル95%、ポリウレタン5%で構成されています。 この製品を洗濯するためには必ず洗濯専門店でドライクリーニングしなければならず、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 洗濯の際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせ、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により、ほつれが発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "AMOMENTOのブランドはどこで作られましたか？",
            "answer": "AMOMENTOのブランドはアモメントというメーカーで作られました。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのFW22とは何の意味ですか？",
            "answer": "AMOMENTOのFW22は今シーズンの商品番号を表しています。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのハーフジップアップトップはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "AMOMENTOのハーフジップアップトップはベルベット素材で、シグネチャーフラワーパターンが施されており、モックネックディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのハーフジップアップトップのカラーバリエーションはありますか？",
            "answer": "AMOMENTOのハーフジップアップトップはダークグリーンカラーがあります。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのハーフジップアップトップは単独で着用できますか？",
            "answer": "はい、AMOMENTOのハーフジップアップトップは単独で着用することもできます。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのハーフジップアップトップは他の商品とのセットアップとしても使えますか？",
            "answer": "はい、AMOMENTOのハーフジップアップトップはFLOWER VELVET PANTSとのセットアップでもスタイリングできます。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのハーフジップアップトップの素材は何ですか？",
            "answer": "AMOMENTOのハーフジップアップトップの素材は表地がポリエステル95%、ポリウレタン5%です。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのハーフジップアップトップはどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "AMOMENTOのハーフジップアップトップを洗濯する際は、必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのハーフジップアップトップは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "はい、AMOMENTOのハーフジップアップトップは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのハーフジップアップトップは摩擦に弱いですか？",
            "answer": "はい、AMOMENTOのハーフジップアップトップは摩擦によりほつれが発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "AMOMENTOのハーフジップアップトップは火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、AMOMENTOのハーフジップアップトップは火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 361,
        "QA": 685
    }
}